總有一日香港所有嘢都會回歸俾哂中國、一地兩檢就係提早快啲重回祖國懷抱

屌你老母咩，講得出呢句嘢對唔對撚得住誠信呢兩隻字？
邊撚個當年同英國簽咗中英聯合聲明係承諾過50年不變？ 高度自治？港人治港？ 咁叫實現咗呀回歸咁多年？
而家毀約嘅係邊撚個？
簽字作實可以話鐘意就燒撚咗佢呀？
識唔識乜嘢叫contract呀香港人
照咁講終有一日乜撚野
咁終有一日人會死、點解而家你又唔撚去死呀仆街